你點解生活咁苦呀？唔係政府唔派錢，係征稅過多

政府點解庫房水浸？係征稅過多
唔係wo，香港稅率好低wo
低你老母咩，地價收入係直接反映係租金，樓價
我住公屋唔關事wo
唔關你老母咩，你出去買野舖租貴，貨物自然要垃圾d
我網購，唔關我事
唔關你老母咩，出街食飯d野咁細碟，咪又係反映左
就算你網購，寫字樓租金貴，一樣令職員收入下降
地價貴，供樓貴，車位貴，人工變低，生活水平下降

其實香港係好撚重稅，不過唔係直接收你咁解

有邊個一線城市係低稅率低地價?

有邊個一線城市樓價世界第一

有邊個一線城市it狗唔係比人當神咁拜
反而炒樓比人當神咁拜？

徵

我真係唔知有喎。點收稅上限？

More

上限呀，講哩聽下啦

知唔知咩叫上限

咁點樣"交一樣既稅"呢? 1000億交15億, 1000蚊交15蚊

老老實實咁搵幾多百億都係十五蚊先叫"公平"

一樣稅率所以呢?點得出"收稅上限"既結論?上限係幾多?

1000億交15億, 1000蚊交15蚊仲唔多付緊;
咁係少付緊?

即係你覺得搵得多就應該交得更多?

冇.

個問題係政府一路晌度講話香港係低稅率, 但係就唔提高地價政策都係佢地搞出嚟.

頂，原來一路就唔係真係好似你咁講 “香港有收稅上限” “交緊一樣既稅”，而係 “當你打錯”

我道歉